我正式宣布合味道喇沙味係最好味嘅杯麵

一試難忘

咖哩海鮮先係

Agger

鮮蝦味先喺

黑胡椒蟹

冬陰公

提起公仔麵，呢個品牌曾經出過咖喱味，不過真係超濃，煮兩包公仔麵落一包咖喱味味精都幾鹹，冇幾耐就下架

辣海都未出聲

點會夠laakhoisin打

牛肉味

樓主冇味覺

個喇沙完全冇喇沙味

我喜歡xo多d

之前香港未做代理嗰隻日本仔出嘅喇沙先正

同意
同香港版差幾丈遠

日本版真係好好食
利申 冇食過港版

唔知日版會好食幾多呢？

先係王者

冇食過就食咗先出嚟吠啦屌你老母

普通料都夠膽出聲

建議樓主試下日版先

有無人試過綠茶杯麵

知唔知邊到有得買?
之前我見7仔有得買而家想買都買唔到